Solo黎講，Jennie算唔算kpop第一solo？

跳舞又有幹勁
唱歌又好聽
簡直係亮麗地solo

希望快啲到jisoo solo

閪面第一就有

IU

台風黎

iu都相當好

邊清又作故仔

收到風BLACKPINK SOLO次序係
JENNIE>JENNIE>JENNIE>JENNIE

bitch 哪能so~lo

雞係咩style

Bitch~那能solo
J~E~N~N~I~E
Kim Jennie

嘿嘿嘿

youtube 點擊率高撚過iu

kpop有咩分別?全部都係垃圾

一早已經係啦

Lisa有台風啲

證明係kpop界第一solo

qq

只計泡菜本土仲紅過iu iu開始過氣走下坡 始終年紀太大

呢排打緊生化2 remake ...又真係同啲四腳爬爬好似喎!

你...老豆 甩毛...

屌你條撚樣收咗YG幾多錢做打手？
每日狂咁吹奏

又誹謗
同大家分享又話吹奏

明顯講笑啦佢

近近地請夏宣美iu
第四就有

加油 bitch狙擊手

佢反jennie 架
同佢講都曬氣

LISA

Jennie勁cute

請夏無得輸

摺埋啦你
日日黑jennie

雞黎講 都算第一

小公主真係好有氣質

清識貨

我哋要努力推廣bp
對抗班盲反怪

仲未分到清係真定假fans

下 原來又係假膠
又中伏

7

我真fans
咪老屈離間